古龍群俠傳（網絡版）一定係最好玩嘅遊戲

好想玩返呀
諗返起十幾年前
個個零貨金都可以玩到好勁
而家出月費制我都會玩落去
可惜而家啲網遊手遊一味貨金就變強

雖然我都係fans 但覺得龍族略勝一籌
好掛住騎雞周圍跑既日子

隻臭雞

真哥 呢件裝真係型到爆

隻貓碌黎碌去個件都好正
twins 個件都OK

偽裝服
可惜隻game冇私服

我就覺得以前200LV上限時最好玩
好有個種武俠世界既FEEL 音樂又正
後期都唔知玩緊乜 離晒譜

新手個陣見人打勁怪覺得好勁 成日去偷摸2下
赤武青武--武憎--仙童--渦鬼--狂屍
唔同時期偷打唔同怪

合狗

佢學金庸ONLNIE咁,出返個雙倍EXP雙倍金錢有埋內掛應該可以再戰幾年

赤武同狂屍洞 只要你跑到入去就有人幫你擋
二三十人圍一隻赤武真係好正

同意，嗰陣約埋班fd 一齊打怪升lv

有無人記得ser3 柏玉文

你錯啦，中意玩古龍嘅唔係想佢出呢d, 係享受同fd 一齊升lv 溝女嘅快感

最正係唔洗貨金買裝
靠幫會整裝備

點解手遊做唔到

槍佬
你係第一手？

以前買左個好撚大盒既產品包，隔左好耐仲唔捨得丟